隔離開帖講皮褸，熱到閪咁點撚樣著呀

你估歐美呀

入面短tee咪唔熱

入面唔著咪唔熱